[31-08-2018] 股市直擊+波神信眾區

好漫長既八月
準備迎接九月喇

d csl 日日都自製雙廟

all cls....

qq

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

Mr又中

有冇清企娜姐CHAK+...

刷緊飛機杯...今次好難高分.....

月線支大針應該override 尋日個穿頭破腳 小時圖個上升裂口應該可以頂一陣？

- 純潔之翼 蘿兒

被動：天罰

減速效果：50% → （50%~90%）隨英雄等級變化。

OK ALL IN

跌呀

有無人敢sp qq

結晒先BJ

好難落到手WO
short OTM $30, 癲起上黎2日就到

減速90？！

sc360變粉

cls...法陣SM

早兩日lp 得少

應該LV1減50% LV15減90%

QQ

蝗者係直接減90% 3秒...基本上緩到就同企鵝冇分別

me d 5 jai gg

正股驚閪

玩返幾個月貼價sc

sp 接完，sc 番出去

我sp70,已經諗住sc 70

好叻仔 又7%

E種covered 玩法, 係咪最低風險

坐撚咗我幾日終於識跌

如果佢繼續直落60,50,40.......
咁樣睇你覺得咁算唔算低風險

月線支hammer

咁係hgc了

連登名言
正股驚閪咩

所以其實70 真係好貼價

SP70 根本係想買貨

其實牛創個老闆真係好勁

唔知牛官去左邊

大窩口果個單位好似差不多收樓

俾返禾

2 days left

呢度D清下下都要千點殺先滿足

賭咁大呀

...

268喎清....

有270 我切柒斬件煲湯派廟友都得啦
仲賭裸跑咁小事

挑機

吉利

CHOW NG CHOW 暗時 HO

是咪入大師兄隊

好用 最好隊員咁滯...

refund la pg.....

又可以翻用

又要入股

1抽白狗...

係咁sing呀

升返哂冇事喇

挑

魔導書の幻魔・イルミナ
水華の喜女神・ウルカ
回想の時女神・プレーナ
零龍喚士・ネイ
玩龍喚士・コットン

※今後、上記モンスターの進化系統にもボイスの実装を予定しています。

囡囡有聲

MO暗時 NG HO 話有玩PAD

wei ar....

78 CHOW 暗時

又有神up?

而家有god fes

又fake 9 me

Puzzle and TAI CHING

umb好似又課圓神

TAI CHING 世界第一

渣架

TAI CHING 完美陣容

blowjob gg

又要買shark shark 薯條食.....

1抽0龍

WUFFL

G持

雙底背馳

WA......16真起勢了......月線把炮到.....

有暗時CHAK LABA真係直行

新手村3係怕木印新木印皮龍

ME ALL IN JOR 17.....

ME法國TAI CHING砌到15幻血就可以同皮龍磨到天荒地老

u guy ffl

轟

sc被人夾轉lp...輸到humlun

me 5 jai dou gap dou hihi

正股怕什麼

蝕死啦

2601

uffl

都係得D骨姐 奶埋佢咁解

操作驚

700少少都唔彈

好想sp 可唔可以屌醒me

冇 ga la....

call duck!

838 +1 try try...

唔敢........
me is g

齋吹唔做
金魚Ｂｃ

梳.....
傳唔傳....我用趙雲ho lun ging now....

856 set jor can eat big mac

too busy

山歌都有得食

食個三餸都好...

上個版本是大男時代，但大男在這版本不太行了，就算最近的比賽，也是以射手打野為主

一堆很會拉打風箏的打野角色在這版本很吃香，例如射手三寶，兔子，堇，琳蒂，對了邊線還有個晉昇為ban角的射手版夜叉-凡恩，除了對線，打團的影響力比夜叉大得多，也是拉來拉去

相反，近戰的打野在這版本弱勢得多，悟空固然不說，蝙蝠俠和瑟婓斯也沒有打野優勢

只要有個會保排的輔助，近戰型打野根本難以攻擊到射手型打野，還有輔助裝的出現，令刺客就算蹲到也往往只能打到射手殘血，眼白白看見以往殺得到的變成現在殺不到

大家覺得這版本是玩拉打嗎？
我很懷念大男的時代，比較堂堂正正，不像現在的拉打角，個人覺得這些這版本都在鬥卑鄙

細期都百幾蚊啦...
叫你一餐拎黎食曬山歌
你都幾係野

夠我食一個星期

龍馬冇坦好難打
街雷個個bc type

越刨越覺隻超能量冇得輸....

潘狗上馬應該冇肉食

新徽頭第一場就do 9 u

似....直路1000......

呢場除左告仔個隻,好似隻隻都唔贏得咁

高伯新幾隻 勁快步唔睇.....大籐王13檔頂磅.....快利個8檔睇怕外遊多了.....你話最好其實我覺得係隻舉世無雙......

乘勝追擊1600會唔會太短呀

超能量我個人都好鍾意.....但我唔知呢D野直路1000咩性能....免了

我第一隻劃勝利鑽石
一黎就開齋咩

跌完未

老馬抖完可能有啲野睇

無價寶值得留意

好暗牌...唔係隻馬差...我覺得1000路短 跑黎開氣多

我驚午夜獵人個隻多d

講講下 隻隻都有機

結完走晒樣

Chelsea's Europa League Group:
PAOK FC
BATE Borisov
Videoton

可以唔駛半夜起身睇分組賽

我又唔信佢第一場開齋

videoton

咩黎

匈牙利野 聽講而家歐霸踢早場變12點半

正，唔駛totally no mood to 捱夜睇波

週線同月線個型調番轉，信月線先？

this month... 陷球鏟

彈少少先bj

ok 月線直去bb底

...清泉教室都玩實戰倉...

好有錢

人走爸爸

50萬，大戶

where can see

AMZN真係癲既..

邊到有得睇

AAPL 都係

唉屌d美金做緊定期未買到美股

米又係BC咁得個面書...好似係...

巴菲特又話增持..

又夾

升下先啦
夾死啦

280夠唔夠?

5仔升返上70就夠嫁啦

群策群力 態度積極

都係
廟區班友 痴撚線嫁
親切好多

呢個目標好似有D 難?

一個唔用 iPhone 既痴線佬
話 iPhone 未發揮佢既功能

真係黑人問號

我都唔用IPHONE , 我都係痴線佬
點解我咁窮

LM 學野

人走爸

想問人走sir個實戰倉受唔受入股玩？

鳩玩only, 咪咁啦

50萬拎黎鳩玩

黎料

here d ching ho任性

有錢就係任性

又隊返百幾...呢排D夜期咁難玩

今晚算好正常喇喎

認真，我想認購一球清泉基金，本票隨時ready，目標年尾前full pay上車

ffl you

信自己啦

你見我開比你果d位都無乜特別

man sir

問BC...

咁都正常

uffl......

hgc開始了

PATPAT扑 INCH過 HORSE LUN

台🐶HO雷

等星期一重現曙光

認購$500 ok ?

人走蛇派息基金

有冇TWO HAND RICE派

香港賽馬會今季開鑼前夕，中西區議員陳財喜到馬會總部請願，要求馬會停止鞭打馬匹。香港賽馬會有逾百年歷史，他說，近年市民增強愛護動物意識，確保馬匹受保障的權益，希望趁今季馬會開鑼，有一個好的新開始。他說，以熱愛賽馬的澳洲為例，已限制鞭打參賽馬匹，只靠騎師的騎功公平競賽。

他又引述，英國關注賽馬組織創始人Jeremy Wray建議hands and heels的策騎更可考驗騎師的騎功，讓賽馬運動更有意議。英國賽馬會支持明年禁止騎師策馬揚鞭，在賽事中鞭打馬匹。

馬會派出代表接收請願信，暫未有回應。

肯定係大波妹先

用腳夾咪一鳩樣
最好賽狗咁，咪騎人喇

綁條甘荀 自己跑啦

$1跟機

閘後面放隻獅子老虎都得既

冇錯呀 自己跑就唔會傷到堆馬喇

個客迫我陪佢玩黑色沙漠

好奇問下呂布巴 炒股會唔會用兩個mon方便睇市？
3個mon + 2ipad + 3手機

勁過六個moon高達

買唔起啦 牛熊有個特性 係有個極限係到 意思你同一隻牛熊個股數 唔可以買太多 唔係會俾大戶狙擊 變成你賺錢一定無期指咁賺 我呢啲一個月袋到廿個已經好滿足

出面真係好多csl

喜得福用韋達冇牌仔上去真係唔多安心....馬真係ok..

我就黎笑死

呢張先岩

咁真係唔明港女仲未40000

打水戰 可以訓晏少少了

人地袋20個呀...
我...賺到$2都好開心

唔好睇咁多，會壞腦

仲要開季

唔係邊有得笑
如果耳仔咁軟
點都係比人坤嫁啦

果條撚樣唔知害死幾多人

係囉!
幾十萬輸到得返幾萬!
仲夠膽講出嚟

台🐶真係前世未俾人DIU過

我都係咁話 正撚樣

練NG練蝗者鎧HO

話自已夾公仔神叫我讓佢

D台🐶前世欠DIU

又雙射
打條鐵

大摩表示希望今季可贏少50場頭馬，並謂麾下現有「美麗」系七駒，目標是替馬主郭少明一家全季帶來起碼12Win。他可謂豪氣干雲。

笑撚左 有5win都偷笑啦大摩......

講美麗系....成季有40都可能巧威威...

笑料

頭場就試下啲老將 告仔田雞呢個組合有啲驚

力架試左唔少告仔既馬 合作陸續有來

以大摩果手馬少左咁多高分水魚價大牌馬入黎.....50WIN...40都偷笑啦.....

而家個倉D新馬一係自己買一係個仔買 紅棗坑條大水魚又去左全哥度

豚王申請上市 日賣2200碗拉麵吸金 揭拉麵江湖競爭劇烈

最後更新日期：2018-08-31 21:02
日本拉麵近年在香港開到成行成市，不少老闆賺到盆滿缽滿。

於香港經營日本拉麵品牌「豚王」的賞之味控股近日就申請在遞交創業板上市，申請文件更揭露日本拉麵店鮮為人知的一面。

賞之味2010年在中環開設首間「豚王」拉麵，現時於香港和內地營運9間拉麵店，其中香港6間、內地3間，亦有向獨立第三方授出澳門的「豚王」品牌特許經營權。公司計劃未來在香港要開多5間分店，分別在荃灣、旺角、將軍澳、屯門和觀塘。

豚王是香港市佔率第三的日式拉麵品牌。（豚王）
豚王是香港市佔率第三的日式拉麵品牌。（豚王）

香港分店回本期最快僅4個月

據該公司提交給港交所的文件顯示，拉麵生意原來也可以很好賺，該公司截至今年3月底止年度，收入為9,963.7萬元，按年升18.9%；盈利為1,297.2萬元，按年增長1.08倍。

多間豚王分店更是極速回報，計及已執笠的尖沙咀其中一間分店，香港7間分店投資回報期介乎4至12個月，當中又以太古城分店表現最誇張，1個月就收支平衡、4個月就回本。相反，內地分店生意就差一點，投資回報期介乎15至36個月。

多家分店當中，以沙田分店提供最多收入，2018年度賺244,2萬，比銅鑼灣和中環店都多，佔總額24.5%。

香港有約400間拉麵店

生意好賺，自然多人入行。該文件引述市場研究公司指，截至2017年，本港約有400間日式拉麵餐館，當中有超過十個規模各異的主要連鎖品牌。不過拉麵店市場目前還是相對分散，豚王是其中香港排第三的日式拉麵品牌，市佔率7%，稍稍落後第一名的9.7%和第二名的8.8%。

另一值得留意的是，雖然做生意做到申請上市一點都不簡單，不過賞之味管理層原來十分年輕，大部份都是「80後」。創辦人兼行政總裁鄧振豪只有34歲；財務總監及公司秘書關稼瑩30歲；市場推廣及營運經理李敏豐、採購經濟廖穎宇都只是34歲。

食物成本其實大家差唔多

都係同一風堂一蘭差唔多價位

uffl 上市

我覺得不行

好食過佢ge大把choice

其實真係唔太飽

我覺得很普通

除番開一間大約90萬revenue，13萬profit
當一個月開足30日，人均消費$105（+左一），每日大約要有285人，其實佢中環店應該未必夠咁多人，應該沙田店同埋某一兩間拉高左

灣仔黑龍啦 首選...

雙射唔係主要問題...睇下隻LILIANA居然可以出紅盾仲學MUD LUN野人打輸出位

同埋今時今日惡微橫行既年代就應該出小法球然後直接惡微可以快D谷到輸出...

有冇得買定fa ching d 股票等收6

D台🐶屁孩最興就一黎搶法師射手又唔知自己弱智打唔到輸出結果做坦就白白幫班LUN FACE做肉盾跟住睇住D智障喺後面柒下柒下再團滅最後仲要嘴炮輔助不幫

買唔起

exactly

掛機 quit game 搶煩恩

多數得番戰同坦揀

啱啱買愛里就俾人削

主力坦就一定有得簡

車

開鑼

DIU LUN BAO 死台🐶

今年3月建滔化工主席張國榮，在練馬師大摩陪同下，舉手競投成功，以破同一拍賣會紀錄價1,100萬投得「電路一號」，最終註冊馬主為張國榮同路人何燕生、張國平與張國強。

不過「電路一號」暫時似乎進度平平，不但仍未出賽，6月時在摩廐由雷神試大閘包尾，之後馬主更將此駒拉倉，轉投告東尼。

然而拉倉後亦未見起色，上月底以東廐馬身份試閘亦包尾，換言之兩次試閘皆倒數第一，暫時毫無戰鬥力，莫非入錯貨？

條友應該靠賭隻二號收返嗰千一萬

二號食到肥仔啦

PATPAT扑 HO INCH

cls

唔掂叔變眼鏡就好實用

條PATPAT扑主邊有得同班日本CSL比

WA DIU CLS...

日本仔真係好得閒

上黎求p 食老麥

本身想叫你all in潘狗騎Ｃ王
但有ＤＢ！加持
不了

1.25,慘到

丁仔第一隻就贏

黏地真係有著數

都係老馬識途

all in jor super power p
can go eat old mac

利敬國第一場就贏

龜頭真係笑話黎

田雞都係 幾驚冇p...

勁無比 1.9win...玩我咩

蝕10分
佢跑呢場都on99

而家追到第三一定加好多分

加十分佢都仆街啦

勁快步 料事如神

第一日就起孖

笑死, 潘頓臨尾hea 到...

海明豬....邊度黎......

魔頭要搵食

8倍P 肥撚到

我丁要3w了？

香江世憶 小試...

得手

拖左4,8 qpq...屌

舉世無雙

我掉轉11拖4 8 俾隻醒目再臨湯哂

我咪就係同你一樣..11>4,8

快利 伏到 我驚隻大籐王都係咁

高伯新不了

7拖6 8 10 小試 今場亂...有態馬多

阿街揀左 我拖腳算

三隻麻煩友

慳返...

阿街唔係講笑..

仆街...啲腳返晒黎

退出咁之後買多d神龍駒p算...

龍城

呢場佢簡咩

TAI CHING

人地又上去從化 你又上重化

肥鬼執2w
你光頭蘇呢？

屌 又同阿街同船 全日重心唔好屎呀

食大督屎

將才連千四都識跑

腎仔tips 將才

骨髓屎卓風就係廢柴

屌完就w

將才真係揀十次都揀唔到

季初都係忠心老馬穩陣D...

呢場飛潘狗

何妖都開齋

新nigga都勁喎 頭尾都係佢

龍船鼓響幫拖埋單輸少d...

喜裝寶真係算9數啦 又做水魚喇